大家最近有冇做港元定期？

最近見到好多銀行嘅港幣定期利率高咗好多，所以想問吓大家有冇趁機做定期？

定期點追到通脹啊
啲股神同專家唔係叫你地趁而家去撈貨咩??

有冇2厘?有既我有興趣

有，宜家多左銀行嘅定期已經超過2厘
東亞2.1厘

hsbc無?

3個月的幾間都有，不過只可以擺少少錢

咁都好, hsbc 聽日睇下先, 我都想賺返少少...呢期成日輸錢

如果唔介意，你都可以睇下我嘅名個間銀行，最近個息又高左好多

我有冇睇錯...個息口好低下wor

如果係高我仲諗住最少1m 定期...

10萬個價係唔同，要落分行先睇到

有冇3-4%?

我指10萬以上個利率係唔會係南商個網搵到，淨係會係分行show出黎
利申：琴日經過分行見到10萬以上定期係高過2.1厘

但呢個利息一年前都有...

暫時見到D大行最高都係2.3厘左右

利率就好似過山車，上個月南商10萬定期跌到得返1.6厘，宜家又升返

咁應該同上年一樣

咁睇黎我要另揾利息高既

無計啦，銀行都要保守D

你有冇考慮過虛擬銀行？

不過依家咁嘅時勢，大額定期真係好難去到3-4厘

我有FD介紹我(佢virtual bank 做) 有5厘但只有3個月...但覺得無謂博...如果係咁我寧願考慮下買收息股

咁又係, 唉! 97前8 厘有得見...點解個時咁蠢...

宜家都係要睇定個勢，股票市場仲係未穩定

而家做定期有兩厘都偷笑